短期方向建議

短期（一個月以內）：

現在區議員，由其是班素人，要做既第一件事係跟進返地區既事務先。解釋如下：一直以黎示威者係所以藍絲眼中就係一個破壞既象徵！ 而家有機會，要show比班藍絲睇，建制派做到既民生野，素人都一樣做到！ 政治事件可以出聲，但千祈唔好完全all in 所有時間，我地要既係下一次區議會建制都選唔到，而唔係用呢幾年做野之後交返個場比建制

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

7/10

8/10

9/10

10/10

唔係所以議員都應該做嘅咩點解由其班素人

個班老屎忽泛民做開，要跟好易

個班素人有好多係其他行業做轉過黎

好多工作程序野應該要catch up

泛民年輕一代我都仲接受，但舊個一代佢唔努力啲佢之前賣港行為點補救呀

呢個po重點唔係屌泛民

而係提出素人區議員或空降既年輕泛民議員，

唔好掛住運動而忽略左區議員既本份

冇屌過泛民，唔好咁敏感啦我意思係好多人對舊一代泛民形象不信任，要洗底就要比新一代更加努力

你睇返我第一句係話所有議員都應該做，唔係針對泛民

咁佢哋當然,，唔努力就要讓位

警世。「民主的果實若不是每天摘取便會腐敗。」

新人首要做嘅應該係熟悉議會運作先
最好盡快同當區其他資深議員取經
如果可以喺黎緊呢幾個月改善
民主派同年輕人喺老人家心目中嘅印象
咁對立法會選舉應該會有不少幫助